期望帶回夜魔俠、金霸王！《漫威制裁者》節目統籌曝潛在第三季想法

《漫威制裁者》（Marvel's The Punisher）第二季現已上線，即使劇中女星黛博拉安霍爾（Deborah Ann Woll）認為這極有可能為最後一季，但節目統籌史提夫萊福特（Steve Lightfoot）依舊抱著一絲絲希望，透露若有第三季希望能讓夜魔俠、金霸王現身其中。

面對 Heroic Hollywood 提問是否有可能讓被取消的 Marvel-Netflix 系列劇角色加入潛在第三季時，史提夫萊福特以肯定答案回應：「當然。所有角色們都很棒。顯然地在漫畫中，夜魔俠和制裁者有許多交集。所以深入去探究這點會是很棒的。還有像金霸王這樣的反派也多次現身於制裁者的原著中。所以如果可行的話，把這些角色們帶回來會是件很棒的事。」

雖然目前未知 Netflix 對於《漫威制裁者》一劇的決定會是如何，但主演強柏恩瑟（Jon Bernthal）先前已多次表示自己會平靜看待未來走向。而漫威電視總裁傑夫洛布（Jeph Loeb）則強調續不續訂第三季非漫威方可以決定的，全要看 Netflix 的意願。

若《漫威制裁者》遭到取消，將會使《漫威潔西卡瓊斯》成為唯一一部現有的 Netflix-Marvel 系列劇。（heroichollywood）